殺都得, 咁姦又得唔得？

(姦嘅殘體=奸)

殺嚴重過姦